王怡人小姐姐隊Everglow出左mv teaser都無人講？

好令

中國第一大美人由支瑜變做怡人小姐姐!!

唔識

間野幾日宣傳一劑 睇黎落重本

(支持蝗怡人躝返支那)

中國基因真係好撚屈機

中國人做C

王怡人小姐姐會唔會正得太能過份..

咱們中國人就是牛b🤙

want屌

連我咁反中都忍唔住要講王怡人好靚女

china

首歌同風格同ITZY仔似